東城會旗下松金組若頭羽村京平吸毒被捕!

51歲日本男星瀧正則（ピエール瀧）12日因吸食古柯鹼，遭到警方以違反麻藥取締法逮捕，隨後驗尿報告呈現陽性反應，坦承認罪。他曾在《陸王》扮演反派主管，現在正演出NHK大河劇《韋馱天》，同時也擔任多檔綜藝節目的固定嘉賓，被日媒推測受到影響影視作品相當大。

原文網址: 快訊／瀧正則吸食古柯鹼遭逮！ 害到《冰雪奇緣》日網震怒 | ETtoday星光雲 | ETtoday新聞雲
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook